聽到柒警被繩之於法，係咪大家呢1年黎最開心嘅新聞？

正皮：熱烈地彈琴熱烈地唱
負皮：柒警無辜，聲討司法機關打擊執法部門

唔係
呢幾年都冇咩值得開心

7警已入，朱乜撚還會遠嗎

朱 sir 嘆緊世界

法律面前